Sana唔化妝/淡妝個樣 就算開盡美顏濾鏡都……

5觀幾靚，但個髮色太淺，唔化妝成個病人咁

日日黃毛，遲早禿

u竟然是個boy

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

光復香港 時代革命
Liberate HK The Revolution of Our Times

仲以為呢個post係導清開

愛德華？

一陣導清又話我r frd

素顏既娜璉都處刑到

娜璉係Gluttony？

熄左燈佢就係全世界最能正..

熄燈梗係同大山婆姜丹玩3P

何方妖孽
不過佢好撚淫

個樣好殘

我照要
要埋閪璉
右邊掉落海

第一張成個馬德鐘咁

講素顏都係定延最正

都屌打西女人

周圍啲光太黃先顯得咁咋...BTW

我已經同SANA我會接收佢...等佢唔會患恐荒症

成個鍾嘉欣咁

娜璉靚好多

龍心
請善用不推文回覆

其實我都覺得似

認同